【二手冰河】太古城減價370萬求售 放4個月賣唔郁

美聯物業吳肇基表示，二手交投非常慘淡，本月已經去到17號，鰂魚涌太古城仍只得1宗買賣，有機會創歷史先河，開始有業主減價，暫時最肯減的放盤，是翠榕閣高層E室，實用面積922方呎，三房間隔，望樓景，今年5月放盤，叫價2,230萬元，之後已減至1,950萬元，仍賣唔郁。
直至上月，同座樓上高層E室減價260萬至1,840萬元賣出，變成市價，業主終面對現實，現將叫價調低至1,860萬元求售，呎價20,174元，累減370萬元，較中銀及滙豐網上估值分別2,057萬及2,239萬元低最多379萬元或17%。

啲樓都係有價無市，升值都係紙上盈利

講完後自我感覺良好？

咁都比你發現

日日上恒生個估價網J 又吹得我脹

太古住係幾正

較中銀及滙豐網上估值分別2,057萬及2,239萬元低最多379萬元或17%

你叫價都冇得叫呀

業主聯手封盤唔賣

set平d咪有人買囉
又不願面對

減完都要成二千萬，仲係好貴喎

以為370萬都冇人買

個業主無實力。

應該封盤唔賣

太古城老啦

好友表示你一話買，佢就會反價

370萬就同你買

新樓有價有市
舊樓有價未必有市

呢樣真

冇錯，佢地忘記其實樓係計折舊，只係地價不斷升，按揭樓齡係有上限架，你買入層三四十年樓齡嘅，你下手可以按到嘅期仲有幾多？

睇下啲唐樓，到咁上下就有田 X 幫你收樓，日日幫你斷水斷電火燭，屎尿垃圾滿梯級。

花生俠好波

睇下太古房3房900尺尺價一向賣幾多先啦
一個標題就射到成地都係

唔係內部轉讓既減價求售，唔計
希望大家俾d尊重我地低智會員，唔好post d淡淡既新聞
你一日未入市，一日都只係俾人笑

二千萬 四十幾年樓齡

2千萬

未真正賣出即係未真係蝕
唔計

2000萬點解要買太古城

900尺賣2千萬。市好個陣就得。企鵝都跌左4分1

樓價要回好正常。

雖然太古城係999年
但層樓係住唔到999年，重建都無咩可能
只能不斷維修維修同翻新

喂
打完風仲有個post吹奏太古城架喎
點解依家4個月賣唔郁

Cash is king

二千萬可以買獨立屋，洗鬼買你太古城

2000萬真係點買呀

地點係好 但40年樓...
Lobby 殘到嚇死 仲要2000萬
買唔落手

龍市日日升果班友快d去接貨啦 鍵盤戰士？

二千萬買新樓好過啦

新樓質素連舊樓都不如

你估人人鍾意住咁遠咩，2000萬買到市區中心獨立屋？

太古城唔計

如果「齊心合力」係work既 呢個世界冇市場經濟 無形的手啦

出得起二千萬唔一定要買太古城